仆街啦今次，裝多個hdd之後部電腦開唔到

因為唔夠位
買咗個新嘅hdd
點知開機黑畫面
張顯示卡個風扇轉2吓就停
但cpu風扇仲轉緊
幾隻hdd都識郁
插返on board display一樣黑畫面
已經試過掹哂d ram同hdd
底板都著到燈

最有可能壞咩
巴打幫幫手

壞mouse

留名

完全唔知壞咩好奇怪

可能火牛唔夠力

但之前打機full load都冇問題
同埋依家掹哂d ram，留淨一個hdd都係咁

無ram開機

冇ram會連bios都入唔到嫁咩

係

原來真係條ram出咗事，唔該哂上面咁多位巴打